\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{tabularx}
\usepackage[norsk]{babel}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{graphicx}

\title{Sammendrag for TIØ4295 Bedriftsøkonomi}

\begin{document}

\maketitle
\thispagestyle{empty}
\clearpage

\pagenumbering{roman}
\section*{Hva er dette?}

Dette er et forsøk sammendrag av pensum i TIØ4295 Bedriftsøkonomi ved NTNU. Målet er å lage en sammenfatning av pensum som egner seg til eksamensrepetisjon og øvingsløsing.

Det tas forbehold om skrivefeil, misforståelser av pensum og at alt pensum ikke nødvendigvis er dekket.

\subsection*{Bidra}

Dette sammendraget har et åpent \emph{Git-repository} som kan finnes på
\begin{verbatim}
	https://bitbucket.org/mikaelbe/bedok-sammendrag/
\end{verbatim}
Finner du feil eller mangler, eller vil bidra på andre måter, oppdater gjerne koden slik at andre også får nytte av det!

\subsection*{Forfattere}
\begin{itemize}
  \item Mikael Berg
  \item Anders Jordtveit Mørk
\end{itemize}

\clearpage

\tableofcontents
\clearpage

\pagenumbering{arabic}
\setcounter{page}{1}
\input{Chapters/01-okonomisk-styring}						\newpage
\input{Chapters/02-kostnader-kalkulasjonsprinsipper}			\newpage
\input{Chapters/04-driftsregnskapet-basert-pa-normalkalkulasjon} 	\newpage
\input{Chapters/05-kostnadsstandarder} 					\newpage
\input{Chapters/06-standardkostregnskapet} 					\newpage
\input{Chapters/09-aktivitetsbasert-kalkulasjon} 				\newpage
\input{Chapters/10-lonnsomhetsanalyser-vha-abc-lev-kunder-aktiviteter} \newpage
\input{Chapters/11-relevante-kostnader-og-beslutningsproblemer}	\newpage
\input{Chapters/13-budsjettet}							\newpage
\input{Chapters/15-budsjettering-av-inntekter,-kostnader-og-resultat}	\newpage

\end{document}
